屌你老母!!!!譚詠麟 (設計對白)

諗起twins

呢條仆街啲碟14年時已經踩L爛晒啦
仲有啲七月時燒埋街衣送畀啲遊魂野鬼欣賞

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

谭咏麟: 边个得闲理 ᷅\_(ヅ)_/ ᷄

點解唔高價賣俾廢老

慘不忍睹，但從另一個角度看，可能人家趁機斷拾離（時代巨輪，現今聽歌不需要實體），香港居住環境不足夠，人都不夠地方住，還擺埋啲咁既嘢，好的就話珍藏，衰的嫌阻掟。

我將７樓「可能人家趁機斷拾離」

打錯字，更正為「斷捨離」[red]